[報平安] 係大陸上到連登但連唔到whatsapp

係到同女朋友報個平安先！
睇到的between我/ wechat我/ snow我啦
各位手足幫推下

Push

唔好負評先
我都係想推下者

10連其實話咁易啦

女朋友你加油呀

∠( ᐛ 」∠)＿

(;´༎ຶД༎ຶ`) 無人理

( ･᷄ὢ･᷅ ) 橙

(●°u°●) 」

輕鬆10連

推到女朋友應為止

你這剎那在何方

原來有imessage
Apple萬歲
教主萬歲